拜登獵人同阿祖講 他個女有佢食14歲幻女相片

好亂呀

我連樓主個topic都睇唔明, 有冇人翻譯

即係Hunter 都有份玩幻幻，成家都係咁

咁點解阿祖個女 又係獵人條女

his sister-in-law former lover?

Sister in law 係阿仔老婆

原來係阿哥老婆 錯左

Hunter former love 佢ex 啊

former lover？

美國2020總統大選即將於11月3日正式登場，共和黨候選人特朗普（Donald Trump）與民主黨候選人拜登（Joe Biden）更是打得火熱。許多人都知道出生商界的特朗普家族背後有各式各樣的精彩故事，但拜登家族的傳聞也不遑多讓。不論是在拜登與妻子前夫間的糾葛，又或是小兒子吃喝嫖賭，並在大哥英年早逝後戀上大嫂等一系列脫軌行為，都成為此次大選新焦點。

痴線架

hunter 同老豆講佢俾sister-in-law 篤灰玩幼幼，牙Joe 知道咗都無報

成家都CLS

好亂啊

無錯啊 佢搞佢啊哥老婆啊嘛

成家d關係 十足台灣篇淫賤潮文咁

亂倫都撈埋

新北走得太前

成個家族都咁creepy

拜登有蒙古血統？

大哥死左就細佬屌大嫂唔係遊牧民族先有咩

美援物資，請小心享用

因為hunter 戀上咗大嫂

唔怪之得佢大佬咁早死

成家都來自新北

烏克蘭14歲女仔已經完全發育

唔該敗登幫我入半打烏克蘭囡囡

應該係幼女其他唔知

成家都變態

sister in law, former lover

Hunter Biden 大佬 Beau Biden 香咗之後，Hunter 食咗大嫂 Hallie，上年咗分手。

樓主翻譯錯咗，
呢單嘢係講佢大嫂 Hallie, 唔係個女呀

講真阿市長佢成個訪問都喺度淨係講緊佢個仔點衰點衰，唔該佢快快手手搵啲真憑實據講緊老竇拜登有啲乜嘢罪證啦！仲等冇時間啦！

Hunter 同佢阿嫂有嘢，不過好似係佢大佬死咗之後…

總之：貴家族真亂…

好亂

第時佢老豆上左位大權在握
唔著褲周街中意屌咩女就咩女都得啦
幾多歲都冇關係

屌 好撚亂丫成家 係咪一邊有屌同一邊有窿就搞得

「拜登獵人」同「阿祖」講 佢個女有佢食14歲幼女既相

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

民煮黨不如推Hunter自首 話唔關老豆事啦

終於有獵人連載睇

係咪扑左個孫女呀

佢連孫女都搞 有咩唔搞得

呢啲係左膠眼中會唔會變咗做大愛，包容，世界大同

應該係：

「拜登獵人」(Hunter)同「阿祖」講 佢(Hunter)個條女(Hunter條女同時亦係Hunter阿嫂)有佢(Hunter)食14歲幼女既相（好似唔係話有相，而係知道佢同幼幼上FaceTime裸聊）

自招

一個家庭=成個新北

OMG, 仲想選?而家監都有得你坐

有無人物關係圖

阿哥老婆係Hunter 個EX 呀~~~

媽好亂呀~

但係如果幼幼係美國陀地，咁最多話Hunter 有特殊性癖，頂多話埋Creepy Joe 包庇…

跟手就有左膠出嚟話：清官難審家庭事，Creepy Joe 都係一個好爸爸，實在太難為佢啦…

後記：當然，最好就係呢個時候，朱利亞尼出嚟唧牙膏…原來兩仔爺3P…咁就夠晒爆喇！

好簡單：
條女、幼女.....
一句講曬好多女

戶乚

冨樫

個仔同老豆咁講係咪介紹比老豆試吓呢

想知依條女係邊個黎

Looks like her granddaughter

Sister in law
係義姐？
即係呀哥老婆？

唔好問我點解識

獵人個女 Finnegan

拜嗚偉

癲過porn

係登登家族文化，文化要包容

daught-in-law 呀

佢都係叫拜登！

所以中共原本有佢痛腳先夾計推佢上去選總統
但係獵人太招搖搞到人人都有佢D罪證
佢成家人都犯罪 個左派都忽忽地
連大愛都唔係 同中共一樣變成反人類

依家傳言Hunter Biden食左佢個widow大嫂Hallie Biden
仲同自己姪女Natalie Biden(死鬼阿哥同Hallie既親生女)naked facetime
即係同自己大嫂玩母女丼

拿姪女單野傳姐，未經fact check 亦都無從fact check
但係食左大嫂應該係真

Sister in law 係 阿嫂，但又話係＂前度＂，唔通大佬著細路舊鞋，好混亂呀

大佬Beau Biden 2015年死左
細佬Hunter Biden之後食左大嫂
上年分手
所以大嫂係Hunter ex

痴撚線家族

ICIC

拜登家族亂到難以置信

吓？佢姪女就係嗰個14歲女童？

Hunter 姪女即係Creepy Joe 個孫女啦，咁係咪即係之前喺選舉活動中，同 Creepy Joe kiss 嗰個呀？

真係貴圈真亂喇呢次…

??
應該係
biden個ex同biden有睇同一個性治療師
biden個ex同個治療師講： 拜登同個14歲有不正當關係，仲有相
禁個治療師就同biden講：你條女爆你料喎，禁我有責任report你
biden聽完就好驚禁向佢老豆短信講啦
而依家爆料就係爆咗佢同老豆既record

禁瞞咗禁耐，個治療師係咪者係俾人收買咗🤔

咁個治療師應該好似醫生、律師咁，有專業操守，唔可以爆出嚟嘅（旨在鼓勵接受治療者，將真相講出嚟，維護接受治療者嘅最大利益）…

你鼓香港啲學校社工咩…

內循環

乜講咗咁多日無人留意到呢D家庭亂倫

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：
喺幾年前
亨特阿哥博同結哈莉咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來哈莉嫁咗比我

咁我大嫂就做咗我老婆
而我就做咗我侄女娜塔莉既老豆

兩年後我同老婆哈莉離婚
我老豆祖就同我前前妻個女芬尼根結婚
我個女叫我「老豆」
我就叫我個女「老母」

屌睇住wiki寫已經仲混亂過潮文

外國18歲以下性侵/家暴
同準備傷害自己或他人
都係法津上一定要上報
係佢專業操守一部份

所以幫手瞞得一定係有啲威逼利誘

兩父子都唔係正常人

死左果個大仔好似比較正常，算係品學兼優

你老味所以話Karma呢家野係真既
死剩全家得番個drug addict你話佢成家唔係比人詛咒左都唔信

The only good Biden is a dead one

diu

#iamgoingtohellforthis

食大嫂係人都知啦
分分鐘拜登都有份食

新北終於有對手。

日本AV有新題材

亂過AV啦直頭

14係咪有D州合法

哇屌
搞阿嫂依單真係唔知